希望通識教育承傳落去

就算政府改革334教育
支那要取消本地教科書
大家可唔可以自己教自己仔司咩係法治精神
家姐哥哥教細老妹
自己教自己仔女
反洗腦